{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005145",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "꿀탕 탕후루"
    },
    "text": "クジタンフルは大邱達城郡に位置する美味しい店で、新鮮な生の果物を使用して蜂蜜タンを作って多くの人々に愛されています。 すべての果物は必須洗浄され、硬い部分がないため薄く塗って蜂蜜の味を感じることができます。 タンフルは糖度の高い生の果物を使用して、甘くてサクした食感を感じられるように作られています。 お店はテーブルとウェットティッシュが備え付けられており、お客様の便宜を図っており、安全のため消火器と簡易消火器も備えています。 また、火災保険と器物および飲食物責任保険に加入し、食品医薬品安全処衛生等級検査で1等級別5つを受け、きれいな事業場に選ばれました。 クルタンは味と品質に対する努力を怠らず、貧しい隣人のために一部の収入は無料給食所に寄付されています。 また、店頭ではクーポンイベントとともに3つ以上お買い上げの際に手作りタルゴナをサービスしています。 最近は鶏龍市に2号店をオープンしましたので、多くの人に訪れてほしいです。 おいしいクルタンを楽しみに来られる道は、セヨン小学校の下の三叉路で、パルゴンティと小遣いガスの間に位置しています。 メニューにはパイナップルタンフル、アップルブドウタンフル、ブラックサファイアタンフル、みかんタンフル、チェリータンフル、ブルーベリータンフル、ステビアトマンゴ、グリークヨーグルトカップフルーツがあります。 良いサービスとおいしいクルタンを提供するために、常に最善を尽くします。 夏場は涼しく爽やかなシャーベット食感のはちみつスープを製造しており、食感が嫌な場合は解凍してからお召し上がりください。 一緒に訪問すると、クーポンイベントと一緒に手作りタルゴナもお楽しみいただけます。 多くの愛と声援をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "クジタンフルはどこに位置していますか？",
            "answer": "クジタンフルは大邱達城郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クジタンフルはどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "クジタンフルは新鮮な生の果物を使用しています。"
        },
        {
            "question": "クジタンフルはどのような味がしますか？",
            "answer": "クジタンフルは甘くてサクした食感のある味です。"
        },
        {
            "question": "クジタンフルはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "クジタンフルではテーブルとウェットティッシュが備え付けられており、消火器と簡易消火器も備えています。"
        },
        {
            "question": "クジタンフルはどのような保険に加入していますか？",
            "answer": "クジタンフルは火災保険と器物および飲食物責任保険に加入しています。"
        },
        {
            "question": "クジタンフルはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "クジタンフルのメニューにはパイナップルタンフル、アップルブドウタンフル、ブラックサファイアタンフル、みかんタンフル、チェリータンフル、ブルーベリータンフル、ステビアトマンゴ、グリークヨーグルトカップフルーツがあります。"
        },
        {
            "question": "クジタンフルはどこで訪れることができますか？",
            "answer": "クジタンフルに訪れるには、セヨン小学校の下の三叉路で、パルゴンティと小遣いガスの間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クジタンフルはどのようなイベントを行っていますか？",
            "answer": "クジタンフルでは店頭でクーポンイベントを行っており、3つ以上お買い上げの際に手作りタルゴナをサービスしています。"
        },
        {
            "question": "クジタンフルはどのような取り組みをしていますか？",
            "answer": "クジタンフルは貧しい隣人のために一部の収入を無料給食所に寄付しています。"
        },
        {
            "question": "クジタンフルは他にも店舗がありますか？",
            "answer": "はい、最近は鶏龍市に2号店をオープンしました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 473
    }
}